只有香港人先做到既事

無論義士、勇武、和理非、連登仔、高登仔、香討仔、乜都好啦，總之係

香！港！人！

既請謹記我地今場運動既真正目的

1.反送中
2.控警察濫權
3.釋放被捕人士
4.停止檢控與運動有關既人

對手要將我地依群香港人𠝹開做唔同版塊再續一擊破，要我地分高登、連登；勇武、和理非；連登仔、連衛兵，無論係點分都好，請唔好被仇恨或者過份既身份標籤淹蓋我地既目標！

自推

掉番轉諗

自己諗方法宣傳撐警=撐送中

我地將撐警link去撐送中條例，割番佢地啲淺藍出黎